大台想散葵警班支持者

仆你個街成晚楂撚住支咪鳩叫，又搵人叫一齊走，仆街陷家剷，728你老母左膠有無係前排楂咪擋催淚彈？香港革命信你班仆街食屎啦